無之一 鄭子誠真係實至名歸

唔係好過後輩，同輩有好多都唔係佢果皮

靚聲 好戲 夠膠 做野認真 低調 謙虛

紂王一定係最正，加埋葉璇同苑瓊丹 正到仆街

張子城又夠膠

做教官又型

佢高傲，不過宅心仁厚。佢低調，不過受萬人景仰。

質馬蹄露食泥真係

仲有咩正角色

美人

我覺得佢把聲真係天下無敵

做教官果陣，佢喝一下我就驚一驚 心諗 你恩住把聲啊

把聲真係完美

有邊個唔想做主角
做左咁多年奸 完美演繹奸角 再用奸角做返自己招牌

奸又得，膠又得

「美人啊美人」同「哈哈哈哈哈 孤王xxxx...」

呢兩句過左咁多年都仲係個腦度loop緊

KC都係

鐵布衫

鄭子誠由純奸角變好係咪由天與地開始?

就算睇跳躍生命線都覺得佢好有陰謀